一齊幫政客啲直播節目改名

李慧琼個節目叫慧星直播
林依麗同大嚿嘅節目叫依舊咁講
陳淑莊(Tanya)個節目叫Ya Ya Land

《新年早逝》